[天祐球壇][COYS - 歐聯再見了] 熱刺球迷吹水區 206

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

幾時到摩連奴中

halo 咁多位熱迷

廢科改防中最實際

Hi 有事搵我地？

想念daddy了

好啦，横店今年我都冇哂mood睇波，換左手機，馬會account冇dl返都冇感覺，戶口仲剩幾多錢都唔知

借個位

蘇b幾好丫

我懷疑你係黎踩場

唔係囉
我係迷daddy

肯做dirty work
有返咁下腳法 攻中出身
掃蕩大c

我自己就冇咩所謂
但係呢到你最好唔好大大聲話自己摩迷

so b rebuild 得幾好

咁邊到廢
請尊重 謝謝！

如果可以既最好遠離禁區

費事輸12碼

無 我只係迷佢套風格
唔迷戰術

都係既 我鐘意daddy個領軍風格
唔係佢套戰術

巴打你走先

又話做愛 咁快既

有冇3分鐘

兩秒完事

lmlml

佢嘅身高唔夠做中堅㗎啦 防中啦

呢點我又唔多認同 話哂佢都有1.87m
最多只可以話佢瘦到唔夠料做中堅

講到又高又大隻既中堅 fifa用緊拜仁既Süle

唔係 1.79 咩
英超app 寫 1.79m

仲有史堅尼亞

foyth 1.87
dier 1.88
山狗1.87
toby 1.87
v5 1.89
tan 1.84

Ching冤枉左人喇

科咁撚高㗎咩
報大數？

不過我地既山狗都唔可以睇少
話哂國際賽撞到尼馬飛起

海邊巴
你唔係係曼區架咩

@科

我幫你澄清身高居然比人負皮
佢一定係覺得你虛報身高

係呀
R水吹

Wiki同fifa都寫1.87m

呢個係熱既新球員
未見過既

佢好勁的 上兩三年買
唔好比上面d熱狗影響覺得佢係廢

其實我就係科真人
我係英國學左廣東話同繁體中文
有咩問題可以答你地

但佢好似成日輸12碼

成班推po推咁快。 。 。。。。

唔係佢黎

有我係到會推得好快的
Btw頭先講到科既身高問題
我地睇番阿根廷4寶既合照先

呀low就1.77m既
就算科企前左少少
如果佢真係得1.79m唔會差咁遠

依個先係佢

我電話版fm20隊濕尻熱
場場都ugly win
Plan b前鋒買左文素基治同文迪蘇傑
但成撚日傷

都冇得岀場點輸12碼

點解爭一個姓戴既？

唔係
因為佢都冇份踢

dllm 咪25

戴山狗？

南美一家親 將就下

2閘cwb啦
鳩攻夠殺

多啲黎

好呀 我橫掂迷摩

手機版冇cwb
Btw 買唔買pc ver 好

唔怪得有人踩場

原來曼post講緊我地

講緊摩虐老 華湯根

迷摩唔入得嚟
你會比人屌死

[@MailSport] | Former Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino requested Daniel Levy to complete the signings of Sadio Mane and Georginio Wijnaldum.

Subsequently Spurs failed to sign neither of the respective players who ended up then joining Liverpool instead.

#THFC #COYS

Jan Vertonghen will be leaving the club this summer on a free transfer with his contract expiring in June.

[Daily Mail]

迷佢著衫風格咋

摩佬都未算虐老
見識過多仔個法sir未
Piszczek 34歲幾乎場場踢足90分鐘

咁撚on9嫁咩

我入車區同妓區 會比狗屌
好彩熱區唔會

都好耐之前下
何況人地係猁勁唔代表係我地度勁既
好似古天奴咁
所以都無謂講番話 早知點點點

依個係講番Levy對買人依樣野嘅能力係有幾高啫

呢d野 在座咁多位心知肚明

搞清楚我冇針對迷摩嘅手足 只係覺得個快樂的一個事無大小斬幫摩狗劣鳩好撚煩

歲月不留人

咪jer
不過佢ff太多 多到不切實際

好似多咗好多新面孔

Hi 小妹新會員黎

你好

佢打左閘仲係幾勁，如果唔計速度嘅話...

上年對多仔嗰場

右閘助攻左閘

你係科女朋友？聽講你條仔得3秒喎

仲快過半場岀黎紅牌

大家誤會左 其實佢係比我頂到3秒就射左

色色龍有冇勁過架 做咩買

作客拜仁入果球唔錯

最後變咗意粉同素

咁多位巴打好，新仔留名

我地既FAT PO都唔用翼既

@遙遠既光刀

佔中十死士

始終仲後生既
不過依家唔係雙閘齊飛
一日有臭佢都好難練吓腳

為脫歐做準備

Btw堅定流

唔會真住
一定要同埋其他歐洲聯賽去傾

出面成班人已經話緊我地係親生仔

係就好當年熱第4冇歐聯資格 係時候還債

你唔係咁天真仲想有歐聯踢嘛

都係ff下喺真姐

有夜巴係到真係特別旺場

燈

2個鐘推咗10分1個post

其實算慢

記得之前試過1個post用成個禮拜

聽日想印件何B仔

條友狙擊夠未

覺得怇路數好過 toby

但佢個肚腩好大

冇既 佢地又講得岩既
隊長都好多蝦碌野
對白禮果場真係
你話放棄控球 但班人又冇馬體會果種紀律
龍都差好遠
好老實講 比著隊長比猁一場射3x次門
真係會又一場倫敦慘案

你歧視人中年發福？

真
不過我點都唔會改名
我鍾意熱刺同踢波都係因為隊長

咁話曬係足球隊⋯⋯

我都係 維迪既波衫我都有keep住印
真熱

佢發生過咩事？

講下笑
係都歧視肥當先

toby 咪重大

爭咩呀...笨

今季似乎連龍門都要執埋

無可能換隊長啦，無限金錢咩

我覺得呢個要置頂

條友負皮夠未
呢個都負皮一唔係熱迷二祝你快d肺炎死

熱刺或成最大贏家！

平均你留完言之後會出現

仲要淨係係呢個post
應該唔係bot 係人手
因為有時唔係秒負皮
所以咪話條友癡撚線

隊長當年好勇猛，但真係歲月不留人

其實依家中日韓都完全無聲氣會復賽
歐洲依家起馬都停到7月啦
到時成村人完約 點踢

好恐怖
好變態

明顯係因愛成恨

我成日覺得隊長有少少生不逢時
生涯最黃金時期 開始要求龍門要腳法

會唔會係牛清因脆成恨

但我都唔識佢

屌 好撚驚
仲要應該得我一個係咁

起碼叫有世盃

夜巴 呢排得罪左邊個

好多時啲兇殺案成因就係咁

雖然隊長間中會神經刀下，但整體都算係沉著冷靜，最近見佢患得患失咁，睇到心都痛埋

至於你話腳法嘅要求，我覺得都睇球隊踢法，而家隊波咁龜，成日比人迫同圍攻，間接放大左個呢個情況

會唔會其實唔係呢個區既人
而係其他人
夜巴燈力太強

我點知
之前仲誤會左人
一開始我講呢事你地可能覺得我無病呻吟
但時間耐左唔覺得成件事好撚恐怖咩

其他人點知我燈

隊長叫做好過加沙
睇下下季執返好後防 唔好比咁大壓力隊長
場場比人射廿腳真係會驚

實在係我地入球既效率+失球既頻率冇辦法cover到佢既失誤
佢一次失誤可能就影響個賽果
上年佢有份提名金球獎仲比人笑點解膠龍都有份
事實係因為我地本身就因為後防派膠失得多
令到隊長既神救比人忽略左

睇拜仁 紐亞今季都周不時派膠失波
但佢地前面入得番
我地 輸多幾球就有份

冇人識喺禁區捕位

隊長仲衰過加沙佢就唔會仲係正選啦

我地後防成日穿哂窿 一係就助攻對面

講真隊長偏神經刀，
當佢每接15次波會失誤1次，以前可能1場面對10腳內射門
而家每場要佢長期曝露，比人射成20次，即係逼佢爆炸姐

所以有陣時都覺得隊長好無辜，但後防唔執，咩龍都搞唔掂

我屌你真係無時無刻咁mon住刷新個post嫁wo

比人附身咁走

頭先都仲會隔一段時間出黎
依家係秒負皮

error其實係多
但佢守成個禁區嘅能力係高
雙刃劍黎

舊時拉出咁多係禁區外，佢咪好有用
但依家縮就好雞肋

留名

屌 依家係兩條友
一個秒負皮
一個係唔知幾時入黎追番哂我d回覆黎負皮

我睇返佢無負皮過我

咪話成個post得我一個係咁
冤鬼纏身咁

你試下更新個apps先
可能有bugs？

我自動更新
同埋你地睇到正負皮數果陣都係會見到咁

夜巴
如果一年後個情況繼續係咁你會點
執念真係好恐怖

而家成日比人圍，真係頂唔住
成日都係隊長救幾球靚波-->唔小心派膠-->和或者輸
或者係隊長失誤-->神救但前面入唔到-->輸

唔好彩撞正癡線佬就真
癡撚線依家變左2個
我一開post又係有2個秒負皮

屌你一鬧你就2個一齊秒負皮

你望下後面

其實隊長係算穩陣
只要後防穩陣返啲 隊長就唔會咁辛苦
依家條防線太慢 同埋差個核心

我有冇得report有bot

過多排會唔會雙位數負皮

乜家下熱po推得咁快

因為我直播緊撞鬼實況

吹下水，傾下熱刺就好快了

夜巴冇撞鬼，你時運高姐

依家1分鐘就2個一齊秒負皮

曼po 一兩日就一個

人地幾多人呢到幾多人

真係cls,長期mon post

佢地真係好多人

我新入黎，唔識規矩，但大家都好接納我，仲成日同我吹水

辛巴
多多指教 我熱區首席迷摩
已經比人屌到冇感覺

我原本都淨係得一個 依家無啦啦打孖黎
呢個post本身咪有2個負皮既

同埋你呢個係上一個post
呢個post開始變左2個

快樂巴，我諗你講完好快又會比人屌

唔係 呢張野我post過2次
你留意番你cap果個仲係205
果陣冇錯係得1個
依家係206
變左2個

係冇顯示
如果真係冇負皮會寫埋00
依家連登正負皮除左自己之外都唔一定顯示

夜巴時運高睇唔到嘅， 希望快啲冇事

趁我未刷新cap比你睇先

屌唔講真係唔知

我諗緊下個post再係我開會唔會變左3個

應該唔會下話，對上兩個Post都好似係2個?

係咪你D FANS

我熱區首席迷隊長

唔係講個post
依家係講緊我上個post一開始淨係每個回覆1個負皮 去到後期已經變左2個
而呢個post一開亦有2個秒負皮
連帶我既回覆都係咁
唔知推到尾會唔會變3個

燈到有fans

從實招來係咪你
知你暗戀左我好耐

邊有咁得閒，啱啱先入黎追post

我同意其他巴打話齋，可能有人暗戀你想得到你注意

好恐怖

得唔到佢個心，都要令佢對自己念念不忘

所以咪話秒負皮既真係好撚得閒
呢度就黎變左我既撞鬼討論區
咁多位有咩不滿可以出聲

但我真係覺得好得人驚

可能係之前用紅字嘅蝴蝶效應

敢做唔敢認
仲要連我地官網抗疫post都負皮埋
9成唔撚係熱迷

講事實都唔得咩
何況依家當事人都冇野
就咁睇 應該冇誤會了
佢都話左唔係佢做

對狼隊定唔知Norwich果場 一開波頭果分鐘已經有黃金機會 但係屌你 lml個個衝晒上前無人係禁區邊/ 12碼點迎波 唔夠teamwork lm又係次次帶波自己去

唔通有人當咗你係藍字絲

我熱呢排做贏家
夜巴你功勞唔細
會唔會招惹到其他隊既球迷

大家好，我係新嚟嘅熱狗，但我已經迷咗夜巴好耐

😳 Tottenham Hotspur have kept a total of one (1) clean sheet in the Premier League away from home since Mousa Dembele left Spurs.

😥 Colossal.

#THFC #COYS

有關係咩

你講個2個 正正就係最應該咁做個個
但都冇夾好邊個上邊個落

所以其實lm 係唔係做返後備殺手好啲

大屎忽

佢踢波太唔夾人
後備出強好多

所以我先ff 如果Willian 打右邊正選
Lm後備換入 效果會唔會更好

其實都係好矛盾
佢既態度比起好多人更值得正選
但佢既技術又只有後備落場先較大發揮

就係般尼5比0嗰場

你覺得係？

唔係 對般尼係主場
作客屈福特0:0嗰場

我上個禮拜唔知邊到見到話大屎忽掛靴
但又冇官方消息 唔知堅定流

呢個真係熱區不解之迷

佢ig最後一個post已經數到我地歐聯決賽果日

3個
如果係呢到既ching有咩不滿直接出聲
我覺得拎呢個黎負皮冇意思既

原來就係你

應該唔會啦
通常都直接出聲jer嫁啦

所以成件事好古怪
問左幾獲都冇人理
反而越黎越多人加入呢個負皮大軍

Lucas以前係PSG已經成日比人笑冇腦，但個陣佢仲後生，大家以為佢有得開竅，點知已經黎到27歲

P$G就算把啦

夜巴點解咁大吸引力

Lucas

可能因為佢燈到熱刺好大機會執翻個歐聯打

就算最後計平均除2，3，4季成績，熱刺都有歐聯打

唔關事啦 我今日先開呢個Post
何況死熱狗仲想打歐聯十劃都未有一撇

原來夜巴係熱區燈神

熱區萬人迷

好喜歡夜巴呢個新po名
好古惑

#thfc remain interested in Valencia CF midfielder Geoffrey Kondogbia. Spurs' chief scout Steve Hitchen is a big fan of the 27-year-old and has continued to watch him this season. | @SkySportsLyall

又係啲肥普傳到摩佬嘅球員

如果真係買, 係咪即係中場要有人走

而家中場中路位都好似幾多人, Winks, Dier, Sissoko, Lo Celso, Alli, Ndombele, GF同Skipp

而家多數都係出3個中場,
Alli契仔, Lo Celso加埋Sissoko, 真係爭死人

呢件luis campos 好似提過下

係咪luis campos 都唔緊要
總之一定要director of football
肥普想話事所以整走左dof
但係主真係唔好再比佢處理交易
轉心搵錢好過

大屎忽係retire from international football 唔再踢國家隊
仲會踢畜力

好似番左比利時 因為中超都未開到

情況同係曼聯一樣
木仔死攬轉會權同利維一樣
唔同既係 主係迷摩
希望真係利維專心搵錢 請dof
咁就fit哂

cls 森多利亞成7個奶野

咁嚴重

‪Amazon's Tottenham Hotspur documentary will start with the crazy 24 hours that shows real footage of Mauricio Pochettino's being sacked, and then Jose Mourinho arriving. ‬[Mirror] #THFC #COYS

一切都係一個局

咁激

成套野應該既賣點就係呢part

啱啱追哂po
夜巴真係幾慘

傻西 全部都係我開分身負皮你

reported funson

正想po
光頭佬想賺錢可以去到幾盡

成個post都講埋啲垃圾
btw比人負評都大驚小怪
有無見識過我全盛時期

佢地係咁

😞

兩個都低汁

新主場啲活動應該都要取消晒 光頭唔洗班職球員放無薪假都偷笑

Amazon 光頭佬: 喂隊波咁廢，段片唔好睇wow，整part高潮呀，最多加錢
熱刺光頭佬： 無問題

超人

我有個計劃比主

宜家一於趁低吸納，買d中武漢肺炎球員

人棄我取

博好返升價十倍

Daddy有愛

Daddy

我覺得真藍黑Hateboer好岩摩佬用
係佢想要果款右翼衛

講起阿特 佢地件zapata 好似幾正

有錢買人地都唔會黎做傾後備 咪ff

英國戴唔戴口罩先？

負皮人生

依家唔知
早輪佢地個邊帶口罩係比人歧視
有病都唔比食藥 佢地傾向自我復原

【足球芝道】越位球員冇觸球為何被判犯規？

佢哋隻感冒沖劑真係幾得架喎！
有次食香港西藥好唔到，返到英國喺超市買咗一次，好快就好返

最後個比喻幾好

聽我英國frd講政府冇做追索病源
諗諗下都係返嚟好啲

依家講話政府決定
等人自己感染產生抗體
講真擔心班球員

入猁post mon下，班友真係自我感覺良好，反
猁就係獌狗咩，係你班垃圾on9先咁多人反

個肺花咗仲點踢波

佢地會唔會低估左

宜家個肺未花踢出黎都好似差唔多

唔知轉會會唔會提前開始呢

我都反猁

都未完

得利狗先咁多人反

呢句真

希望快手腰斬左佢

我都係,唔知點解覺得好寸

我覺得佢好大程度係因為球迷先咁多人憎

吹緊個件華西中場
似黎打防中 有遠射能力

廢科898

[@ReluctantNicko] | Tottenham Hotspur are now favourites to complete the summer signing of QPR star Eberechi Eze for a fee of £20M.

Spurs head coach Jose Mourinho is also keen on the possibility of bringing in the England U21 international after extensive scouting.

#THFC #COYS

20m 好大決心想買

科真係似會走
可能借走

堂堂阿根廷正選右閘 橙

好似淨係出過科 一兩場
借走算啦

Rose.jpg

要14隊投反對先取消英超
英國佬黎緊咁樣對抗疫情幾時先開到波
9月都難講
呢段時間快快手買人練波好過

係投贊成

邊個?

傳緊干度比亞

係你地唔珍惜我

對佢個印象仲係摩納哥果期
不過防中位都要人

未必走既 挽留

當打即插即用 呢個合理
反而想知中堅同前鋒會係邊個

原來哈佬自願減半人工留係曼
真曼

迪亞斯大

其實肥當咁高人工好有問題
佢既貢獻真心唔值係我地到拎頂薪
以前肥普唔知
但依家轉左摩佬 黑人+高薪+不和
遲早變第2個普巴
我寧願佢果份比一半呀low
起碼人地勤力同不斷進步

前者睇下文迪斯出唔出手
後者

當初𦡮鍾意無計啦
舊年真係all in落佢到

唔知肥當黎緊會點
希望佢爭氣 交返啲應有既表現出黎
證明係逗得起呢份糧

摩佬話夏季前鋒有目標，咁鍾意倫敦都有機嘅

但摩佬咁快比說話佢聽
遲早出事
其實如果肥當本身既性格就係咁
肥普係到最多只係好少少

人地係祖記打番起仲黎咩
佢應該幾多謝沙利

又諗起色色龍抵達倫敦

熱刺個薪酬真係控制得好好
估唔到利維居然肯比肥當咁高人工
老孫我覺得仲可以高啲
佢真係carry

有目標
但大好似係沙利手下踢到起起地機

意大利危險過英國，快啲走

兒子同肥當掉轉都好d

生涯難得有得同朗做隊友
仲點會想走

肥當季初個陣數據好靚 係連防守都勤力
應該真係同摩佬麻麻同埋唔慣咁受壓

頂薪範圍 Kane Son值得
跟住係Lo alli
Alli 係冇左球霸兒子個表現真係一般
有返佢兩個好似好好多 係好球員黎既
但唔係carry 個類 改下脾氣會更好
Lm 都值得好既人工
隊長 A4 山齊士都可以比高小小
其他人八萬內算正常

呀low如果唔係d紋太重顯老其實好靚仔
唔係得佢一個有 但生係佢到好扣分

我有時其實好懷疑摩佬根本唔信現時個中場陣容
中場3個其實佢最信一定係大力 素素
Lo唔係穩定輸出唔會有今日呢個鐵膽位置
所以佢先打A4長傳到前場摩一招
純粹9up

黎緊中場 肥當 干度比亞 Lo
就咁望落去似可以比返多啲球權中場
唔好下下後面掉去前面

A4咪比高左囉

可能我睇個數據唔夠update
我見A4係8萬

依家印象中連埋堆條款會有15萬

竟然咁好
利維轉死性

唔係沙夏咩

35重踢得幾耐

肥當好大機會賣走

土超大戰，有光刀同保定

收唔收得返個本
好似成70m

keep smile

應該玩埋下季先 起碼都

肥當反摩唔出奇
你諗下季初自由度高幾多 踢到啱自己嘅足球 靈氣十足
一心諗住跟普學嘢 點知普畀人炒 叫你踢又濕9（個人意見）又唔啱自己球風嘅足球
其實lo celso 都係 不過心態上好啲(?)
Ssg 同樣 都係普blueprint入面嘅球員 唔係摩type

lo似摩迪啱摩用

始終lo celso係巴黎可以有得出個陣，就要佢好似motta咁踢

Exact7ly

肥當無素素傍住咪濕9

如果有個穩陣防中逗一逗肥當佢會舒服好多
前題係佢唔再懶落去
其實對佢仍然好有期望

睇落摩都未放棄佢嘅，只係未有好方法用好佢啫

講真佢都迫住要用
利維點會比佢賣 除非賣到好價
又或者加佢落單交易換到個佢心儀
又有級數既球員

肥當有能力踢到取取咁嘅
但要佢肯踢

中場 後防 熱刺仲欠有級數既人去帶領
今季買到有級數既人係最重要

如果摩係曼聯冇走到當時佢都想買A4 Willian 麥龜
BF唔知有冇傳過
依家曼 普巴搭BF 真正雙核發動自動波
雖然兩個仲未試過同場但級數真係有係度

依家擺明摩冇肥當說明書
不過普有

係唔係耶耶托尼？ 踢到佢咁就勁
但望落新果個干度比亞會唔會更似

唔知呢單野尼當會點
不過佢係曼都有鬧過馬仔普巴又係法國兵
都係學之前巴打咁講 比隊長話下佢啦
大家都想佢好 摩佬閉門氹下肥當啦屌

素and 臭 對佢影響力大啲
當然自己國家隊隊長講嘅嘢份量都十足啦

希望冇野

講開又講，呢兩日好多份報紙都話超人今季完約自由身走

自由身走人工可以高啲

超人
其實好需要佢既經驗路數
奈何老了

科太勁，留喺熱刺只會嘥咗佢

干度比亞唔似啦 進攻能力差過肥當好多

笑死 干度比亞都j得落

干度平平均均既
純講進攻係冇肥當咁好

唔通j dier咩

係華倫依2,3季幾好嘅
但真係唔會好過肥當

望得多佢只要任何一個好過佢既都j得過

dier踢中堅

唔捨得超人
雖然佢係表現差左，但經驗同路數都可以幫到手

Dier同Alli都係契仔黎

我諗摩佬開頭期望dier做到matic 既野
點知

而家球壇高質嘅防中都比人買哂

球壇得返好小優質防中
對上一個叫做勁已經係kante

依家d中小型球會更慘
冇門票收入好大打擊

仲未瞓呀

Hi

巴打又咁夜既

都係寫緊文
曼區啲人訓晒

請槍？

重開啦 moodle成日都係咁

之前試過趕deadline 打左三次飛機
結果半粒鐘就做完

對我呢d deadline fighter簡直惡夢黎
我成日臨尾10分鐘先做完+交

exact7ly 少絕望

試下訓陣再開 有加成

好冷清
夜巴仲唔上水

Knife no ball see

之前有無試過成個月都未爆post?

Let's not forget

睇左篇文

其實門票對佢地影響唔算大

最大係轉播收入個part

係高登個期好似試過？

我係指低組別果堆
果d好靠門票收入
好似之前猁重賽出幻幻搞到人地收少好多錢

唔洗訓咩

咁慘

個啲真係要靠個班主救援

Now sports:英超賽會指有14支球會支持,就可腰斬球季

亦有一個可能性是以現時排名完成球季

果d真係好慘
1場都已經有影響 仲要淨低咁多場

出面討論左幾日
都未有結論 就話我地係親生仔

都好麻煩如果係咁

feel到之後沙福城依啲有金主嘅會獨大
淨番個啲又大洗牌

歐洲好似好危

冇計 你今季咁搞法
收入少左咁多
你人工照出比職球員
但球員 合約 又真係老一年/少一年
自力更生既球會就好大損失

華西都有幾件中招
希望干度比亞冇事

咁啱我地情況係點都無得輸啫,要怪去怪雜種啦

真

外國新聞吹到買狼隊個前鋒
點會肯黎做kane 後備

講西班牙文嘅球員會喺熱狗失敗
是常識吧

又黎魔咒

不過可能性都低狼隊似想係英超有一番作為
摩佬講到有哂目標到底係邊個
陣間彈個伊巴出黎

醒起客場對完狼嗰陣，成班都叫摩佬買查奧爾嚟

的確好適合佢用
不過狼隊唔會賣人啦

計依家個成績咪咩都冇囉

繼續踢落去排名重低過而家呀

簽伊巴我唔反摩（暫時）

如果只計28輪我地第7都有歐霸打

Vdv、老蘭咪識西班牙文囉

啊Low都好似係講閪班牙文

阿根廷人都係㗎啦

我識中文

u咁多時間學。。。。。

都主真係反轉豬肚就係屎嘅表表者

//不如簽埋C朗、美斯呀
真係賴地硬……
用人唯親、戰術過期、臨場調配失當
先至係真正死因
今時今日肥普去邊隊都會失敗收場//

都唔知肥普係咪殺左佢全家

仲要佢標題黨到，篇文係講緊Levy冇比咩資源，所以令肥普簽人個陣好辛苦
而唔係肥普屌Levy唔比資源簽人

垃圾到

又講乜
我俾佢哋封咗

其實我覺得兩邊都好極端
熱刺香港好多人盲反摩佬
見到有人連E23走都入佢數
呢邊個版主就成日反肥普同winks

肥普係帶得最好既一個

計紀錄仲係肥普最好
你搵個成績好過佢先講

普爸爸 i miss u

咁都入到佢數

都主嗰邊unlike 咗好耐

摩佬係唔係睇中左RB件angelino

10 Kane

7 Son 9 Dybala 23 Bergwijn

18 Lo Celso 17 Sissoko

19 Sessegnin 25 Alderweireld 4 Upamecano 39 Tanganga

1 Lloris

Any thought?

21 號先係大

科係9

前鏝？

中呀！

RB買斷左咩

但脆都係前鏝

Tottenham Hotspur's first-team and academy are continuing to train at Hotspur Way, with no players having shown symptoms of the coronavirus so far. [Evening Standard] #THFC

無病徵都可以瀨嘢

鏝借去RB

越睇干度比亞真係覺得熱刺中場要有佢
全能 有攔截 有重炮 有盤球 可以帶到上前場 配埋Lo 肥當
又係黑腸 價位又靚 性價比一流

佢地衛生意識要做好啲
睇到英國去到今日仲係咁去應對
好擔心

入晒去訓練營住咪得
出面咁危險又肺炎又打劫

兒子應該知咩事，希望佢分享到所見所聞俾佢嘅隊友

老孫

韓國同英國都係爆到七彩

韓國叫做開始控制到

尼迪迪淨防守都夠殺

李城點會賣

好似傳緊Celtics 個個Ajer?

話時話Ajer點讀?「阿炸」?「阿Jer」?「呀呀」?

阿炸 不失為一個好名
我見有傳利個洛夫雲

到時講波：「阿炸踢法好呀咋，一路食住個位」

洛夫雲會唔會太誇張

唔好買呀大佬
我情願要個頂級中堅 買到既話

睇下文迪斯有咩靚貨係手先
今季佢應該要搵熱刺錢啦

買佢不如用科

傻西瓜黎，睇下有咩人今季完約好過啦

真係情願用科

又係 睇下先

冇睇國米干度比亞？懶到飛天 第二個尼當

好悶
Down下d新手機game玩下先

近幾季係華倫進步左好多
但都係有保留啦

都係搏佢好似素咁開曉

最近有咩好玩

Puzzle and Dragon

有冇抽銀魂

PAD我棄左好耐

肥當應該好波過佢
摩狗做咩唔買d佢最中意嘅破壞型黑色大肉腸

課咗特惠包咋，中咗沖田，聽日課多pack

因為最強之人已在陣中

有裝冇玩
利申 1字頭id

我都係一字頭

fm 妖人
我Fm入面嘅熱legend 同captain leadership 唔錯
中堅 防中 中場中都踢得 高得嚟唔太慢
現實唔知lu
不過咁後生 摩會用咩

貢撚rich

本身玩開Fifa mobile
但搞掂哂堆野之後就冇野做
見到apple store有射鵰英雄傳26號出
諗住睇下到時咩料

好耐冇玩武俠game
我記得細個果陣玩天龍
依家d online game整到一般notebook都run唔到

冇玩一排，返嚟脫曬節
本身只係中遊玩家，一回巢乜都打唔過，好氣餒
唔課金點玩
舊年用過一陣執行，諗住追下啲進度，奈何心力無甚

又有射鵰？

fm mobile 囉 今集mobile幾正

我屌 笑傲江湖先岩
你講完我望一望

Fifa mobile 玩到燥
唔玩同足球有關既野住

呢隻唔知會點 講真手機驚真係冇乜邊隻武俠驚
係出色

3個法國黑肉腸 撞曬車啦 我覺得拼存唔到

手機game rpg通常玩一排就冇哂人

之前玩陸服 人係多但食錢到仆街

仲要支那人好冇質素

成日有大陸雞唱歌 有次禁錯我打哂冷震

好睇點用
中場應該仲未買完
買唔買到件big name 呢唔知

唱歌！？

我有預感黎緊會冇錢買人

因為利維會話冇收入 所以唔會有支出

直接係公會頻禁錄音唱歌
走哂音+雞仔聲
根本on9 我洗咁多錢先入到全服最勁既公會
佢唱2句歌 平時又冇貢獻團戰又唔出黎

謝臣心諗中伏狂入中中

夜巴都估到你係課爆個堆
又賭波又課金 熱區萬人迷

想含夜巴碌鳩

Winks gedson sissoko lo ndom dier
又真係好似好多人 中場應該頂盡一件

rich

原來佢都27，呢個年紀買完仲要等佢開竅的話有啲尷尬。

咁我情願等肥當開竅

所以係似素素個case

最少有7個人排緊隊

樓上癡線佬confirmed

夜巴
走唔甩架喇

樓下死基佬

樓上傻西

好

好過畜龍

仲有3秒

記住會員科係一個畜龍+3秒射既中學雞

好呀

佢真人好高大威猛

個腦呢

十二碼聖誕老人

呢張野可以bin幾耐

我幫你做啦
但要幫我屌科屎眼

Mon左曼Post 我地呢到有講過買辛祖咩
咪屈

咪撚廿五喇

hi my son

但佢都冇否定其他野

fm就見得多
現實傳都冇傳過

撚有錢買咩，講個個係咪on9

又mon我曼po

我想屌

曼黎緊想買邊件

傾

同埋dier

佢原句係講阿熱猁車曼都講到辛祖會黎
後面3隊就話
北倫敦雙柒一黎聽都冇聽過有傳二黎冇錢

我周圍都會睇睇唔只英超隊

染黑Dier可能有新效果

都係既 你地都無趕我走
車狗會屌鳩我的

佢會唔會用我就唔知喇, 不過傳緊會買佢

我見報導入面話佢應該可以提升中場防守力

我咩post都會mon
但你話留言我多數都係意甲/德甲先會

fm 勁撚到仆

學古天樂咁曬黑就會轉運

冇大家咁好恆心, 我個陣抽唔到好嘢, 課埋金抽都唔中, 之後突然醒左, 唔再玩要課金買機會(抽卡/蛋)嘅Game, 寧願玩明買明賣嘅Game

Dier 15m 拎走

屌你, 原來你潛伏係到咁耐就係想呃鳩含

用連加特交換

呢到gay佬集中營 唔出奇

唔知摩佬點出啦, 但正路就一個掃波, 一個全能, 一個造波

而家掃波個個應該未定到, 全能可能係Sissoko, 造波個個暫時係Lo Celso

我都想含 曼迷含會唔會排得快啲

咁多死gay佬仲要0黎

如果真係可以好似Game咁, 咁買佢都好, 有人掃下波

我追咗一個晏晝
發覺溫書仲大成功感 果斷棄驚
不過冇del 驚 擺喺度供奉

Dier本身應該就係同摩佬黎左次性交轉運先有正, 而家染黑埋做摩佬最愛嘅黑人, 真係隊長都有得佢做

diu gay

真係危機四伏, 要小心啲先得

夜巴, 呢兩日仲有冇人追擊你呀?

你就好啦, 我個陣On9到課左788, 就係為左個機會
真係拎黎食左佢冇咁嬲

一時時啦
唔理佢其實冇咩野

古=dier
小小超=more lo
釲瑩=dele

Dier係為左上位姐

鳩Up到似層層

你已經知道左點應付佢地, 果然係熱區第一男神

費事jer佢地比人覺得我洗版

0 課
2012 到依家

「現任」同「前度」好難揀

咁巴打你平時玩咩多? 電腦Game? 定有其他興趣

我以為你唔講係冇人再負皮你, 原來唔係

一時一時姐是旦啦
講太多都哂氣

用呢個陣容失波失到傻

係 中場掃蕩力唔夠
要踢到佢套波 防中位個掃蕩同轉守為攻好緊要
防中有高質素球員 後防個壓力都細好多

今年fm mobile
再唔係讀書做嘢 太撚多deadline
以前有屌山 依家咁多人不了

其實素做唔做到
只做掃蕩 一掃完即畀low

素素未傷之前 我覺得佢係想素素做掃蕩呢個位
如果買到勁防中配素素效果唔知會點
雙防中 素素 干度比亞
後面搭多4件後防加隊長
成個硬度出哂黎 聞風喪膽

結果咪又係場場三閘線真空 禁區k角位比人中出

皇馬時期
奧燒 沙比 艾辛

國米
史奈達 甘比亞素 j辛尼迪

車二期
奧斯卡 法比 馬迪
但其實車二期真係夏神carry 哥斯達勁 法比核心
奧斯卡只係一名工兵

你又無錯既
點都好啦砌好左佢想要既野 佢就會交貨
佢往往第一季都係檢查陣容小修小補
第二季先入大貨
利維比到佢要求既人 我諗衰極都有個譜既

又係完美世界出，之前佢出新笑傲online，等咗年幾兩年，結果出咗件垃圾
今次手機版唔知會點
弊在笑傲遊戲版權而家好似喺佢手上

河洛工作室俠隱閣就出，不過唔知幾時

見到係完美世界即時唔想玩

出左試下先

到時場場都縮到好後, 真係幾硬都冇用

摩佬幾時先會主動返少少, 唔好成日縮, 佢而家一縮就比人圍攻, 比人圍就九成爆, 進攻又老鼠拉龜, 真係搞唔掂

我好少留意咩公司出
但完美世界個朵好似真係好差
但新game又冇咩邊隻吸引
某幾隻game又成日洗版式廣告
望到都唔開胃
舊game就衰冇人/追唔上進度

奧斯卡原本定位係防守cmf-> 進攻ss
唔知點解法比嚟咗之後出少咗好多

你睇摩三季啲波

試過新笑傲online之後有陰影...
金庸去之前點解要賣撚晒啲遊戲版權去

皇馬摩三季

畫風似漢家江湖，希望內容搭救到

呢樣我都想知
我自己就咁諗 對中下遊打得主動係必須
對強隊你縮完再防反無問題 但真係要識主攻
呢樣交比助教
某程度上其實接手熱刺既時候佢最滿意係足攻球員
以我睇佢咁多年波 大力神我好肯定佢係有一絲幻想想挽留 有大力同lo 基本上佢係只需要補靚個防中位 同後防就開得波
點知啲傷病黎得咁突然件件傷幾個月

法比表現好太多

同埋漏左皇馬佢件防中一定係比比

唔知點解我覺得摩佬呢類教頭
教頂級大會應該無難度 幫球會拎到歐聯就得
好似拜仁 巴黎呢啲 進攻真正自動波
不過德界法甲挑戰性低
佢又要挑戰難度 班頂級教練又雲集係英超
加上佢住左係英國咁耐唔想搬
近幾年既摩佬似係想挑戰自己 做返國米個陣既野

太簡單嘅佢冇興趣啩

Cmf之後係Khedira, 佢愛將嚟
防中用比比通常係打巴塞嗰陣出

個陣車2咪 奧斯卡 馬迪 法比
摩佬佢自己仲話佢最愛嘅10號就係個陣奧斯卡咁

之後法比打攻中位，奧斯卡少出咗好多

最後嗰季多咗咁排

咩啊 個期係法比打企後半格拍馬迪wo
個11人陣容背都背到出黎

DC
世3 奧斯卡 金章
法比 馬迪
Azp Cahill Terry 伊雲
高圖斯

1415下半季開始就勁縮，入左粒之後就奧斯卡換Mikel/拉美利斯

睇翻個年出場數
世3 38
馬迪 35(1)
法比 33(1)
高圖斯 32
Azp 29
金章安 28(8)
奧斯卡 26(2)
DC 24(2)

1415下半季開始嫁啦
啲人仲笑話係咪比我地5:3咁樣入完之後short撚左

開始咩時候都係咁縮

法比嚟咗之後過咗一排，奧斯卡少咗踢攻中位，多咗喺cmf或左翼，好撚慘

係

華西一隊12件中招

Mauricio: “It starts with your hands. Please, wash your hands frequently.”

Josè: “In terms of social interaction, take a step back. Stay one metre distance minimum from everyone that coughs or sneezes.”

咁有衛生意識

琴晚Adidas del哂我地d留言呀！ 快d入去屌佢老母

「國際戰線」台灣Adidas搵左奶共劉亦菲做代言人

吹緊基達菲件cucurella
巴塞借去基達菲 又係打哂左路
但有ssg 喇喎

國米4人鑽石中場你竟然唔提莫達
J辛當年定向係偏左補左閘捷禾位

多謝巴打補充

成間球會25% cls

問題係你唔會知邊個奶咗野，奶咗野唔一定會咳

Me有踢開波

你ff功力就真係聞風喪膽喇

後面4件
bd foyth tanganga aurier
聞風喪膽

繼續FF

我淨係踢咗兩年

垃圾post
又話好多反摩黨
宜家一個post都推唔爆
死撚哂去邊

無波睇無心情推

未到公佈英超更新情況應該無咩人上水

#thfc Spurs are the only Premier League club in London training this morning. Non-essential staff are WFH but there has been no PL advice not to train, so the first-team are continuing
好似啲19公司唔俾人home office咁

we are one family
相信熱刺

趁空檔升lv追進度

加油

Holtby 代表布力般參賽

歐國盃推遲到2021年夏天進行

相信利維，唔怕

SOURCE?

special one

Sell Kane to have Dybala, deal or no deal?

歐國杯延遲

美洲同歐洲國家盃都delay到下年

no deal

肯定no

即係FIFA新既世冠杯要讓路

one of our own 邊有得比

唔通真係想搞補賽？

可能係，練定兵就啱，後段好多6分波

搞埋轉會先得唔得

小心中武肺 少驚

每個人距離1米訓練

洗手洗手洗手

要勤洗手

新冠杯

官方個twitter同ig好撚無聊

BREAKING: European football has committed to complete all club competitions by June 30th if the 'situation improves'.

合約到期日

馬度迪 我幾鍾意佢

出埋洗手片

可惜年紀都大
同埋傳染咗肺炎

提早退休

馬度迪做咩

睇到新聞了

做咩

中左武肺

對inter佢係咪有踢

依家真係人人自危

仆街 kd

若你喜歡怪人

我地係英超唯一一隊操緊咩？

血汗工廠

咪又係中游

今日仲操緊 CLS

#thfc Spurs players given the day off today but they're due back in training on Thursday & Friday. That could yet change depending on advice from the govt and PL, who meet on Thursday.

今日off嘅

呢排都仲操緊

yes

復得賽都應該7月
唔知合約問題會點解
轉住會補賽？

*決

表現好既咪續囉 唔好咪唔續囉

色色龍同人鬥fifa

[@SportsMole] | Real Madrid are now considering making an offer to Tottenham Hotspur in the summer for central defender Davinson Sanchez.

The 23-year-old still has over four years left on his contract, putting Spurs in a very strong position regarding his future.

#THFC #COYS

[@Sporten_Com] | Tottenham Hotspur are keen to complete the signing of Norwegian centre-back Kristoffer Ajer from Celtic.

The defender has been dubbed “the next Virgil van Dijk”, Ajer has played over a century of games and is expected to cost in the region of £26M.

#THFC #COYS

有無咁誇張呀

山狗咪新vvd囉
最強之人已在陣中

係都唔錯 夠高 打到中堅防中

應該冇vvd 咁快
妖人

科夠妖人喇

科人妖

蓳田吉

買啦買啦
盡收妖人借出去練兵賣人搵錢

dier

WASH YOUR HANDS!

Poj片叫人打完記得洗手

20秒洗手D 片
官方係咪已經冇野自J

好似睇中左修仔件前鋒ings

According to Express, Tottenham Hotspur have been handed a transfer boost as Real Madrid are willing to allow Gareth Bale leave for nothing this summer

有冇巴打同我一樣覺得冇咩期望

人工係大問題

愛主力：大家有咩嘢講

我地終於係倫敦一哥

The Game Is About Profit

我係未來人

用lml換ok?

好過金章安嘅

都係

想Modric回家多啲

都34歲
回家教人踢波?

都應該好波過我哋任何一個中場嘅

恩尼斯達 派路 魔迪

鍠鎷用世一摩同bale黎換kane同兒子

抵啦

場場比人打爆

[@SPORT] | Philippe Coutinho agreed a transfer to Tottenham Hotspur last summer only for negotiations to breakdown between the club & Barcelona.

Several players have been in similar situations with Spurs, with Man Utd attacker Bruno Fernandes another recent example.

#THFC #COYS

唔知個source點 btw

其實唔係一路都講緊係同人地球會傾唔掂數咩

除咗大巴拿係擺明image right 同Bf笑人串濕鳩option外，其他都係得個傳字

死光頭佬

今年夏又想點

ic 我記得果陣古天奴都傳得好勁

Dele開緊台

同好多年前話睇中Shane Long一樣

真正目標應該仲未出現
冬季有得買Piatek 同Willian Jose 都冇出手
以上兩個唔算太貴 唔知係唔係真係有目標夏天先出手

打吡

有無諗過我哋夏天可能又唔買人

主席想星散？

課左幾多 PC 原來7 蚊100 金

唔只肥普, 成個熱刺官方都識Moura老鼠

7:40勁到

存在感有冇咁低

竟然有科無lm

原來無得播fa cup

科重要過lm

無bd?
點解我記憶佢入過波

都係fa cup唔俾播

英超應該腰斬了，係咪跟番上季排名計算呢

咁撚狗

冇啊 應該唔腰斬
依家傳緊係delay再開

英國咁大鑊，應該無六月都開唔番

第4爛口

封埋城今季肯定唔使踢啦

on9 科晒廁紙

我有女有錢有廁紙

0課

個人嚟講最有印象都係Dier嗰球，記得嗰陣睇到O晒嘴。

Btw 30米同B仔嘅debut goal都係lm助攻，仲要傳得超靚

英超停到4月30 號

lamela 已經排到第3

應該搞搞下連son同荷b仔都出得番

lm 肯多啲傳嘅話一流

其實對我地好有利

佢唔係唔肯傳 係唔識傳 硬係夾唔到咁

邊可能個零月搞得掂

取消啦

Pochettino：跟熱刺隊員說健康第一；歐洲各國領導人的反應過慢

受到此時在歐洲蔓延的武肺疫情影響，英超聯賽已經暫定被推遲到4月底。前熱刺主帥Pochettino在接受Radio Del Plata採訪時表示，自己跟前弟子們保持著聯繫，並告訴他們要先照顧好自己，再考慮足球。

「我告訴他們沒有必要冒險，告訴他們相比健康，足球只能排在次要位置。現在採取了一些措施，我認為這是挺好的，這是控制病毒傳播的最好的方式，直到發現一種特效藥。」

同時，居住在巴塞羅那的Pochettino也批評了歐洲各國的領導人對Covid-19的反應過慢：

「他們表現得不負責任，做出了遲來的決定。我知道經濟角度對足球有影響，很多時候還是決定因素，但按目前事態的發展，我覺得在歐洲，他們沒有負起責任來，做出了遲來的決定。」

肥普爸爸

爸爸

回家啦

最少仲有個半月先有波睇

點解屌鳩回流撚？？？

迷摩：daddy一早就話過直接等到5月，真係神機妙算

摩佬話想快手到七月
應該七月先開到波

7月嘅話應該會取消啦

今晚4點有倫敦打吡

取消得唔得
呢幾個月當比歐洲人訓練下衛生同防疫意識

依家有A League

全球焦點

全港廢老焦點

唔會取消嫁啦
啲轉播收入個啲點搞 商業合約啊 個啲唔會比

剩得9場,用下季18場換就唔值啦

仲要升降班個堆又煩
歐國盃延期，應該多左時間去處理嘅

最差咪取消聯賽盃

好簡單一樣野
一個大型體育比賽你會唔會個年先傾

就梗係唔會
好似奧運咁
比我既話就今次完左，就即刻準備傾4年後個次

當你知道如果今年係疫情流行
你一定出價唔會咁高

依家咁樣好多野要傾過

英超電視收入還好
都算平均
高一兩位電視轉播收入差距都算細

但係其他聯賽真係依靠波飛球迷入場收入個d
之前閉門到依家波都冇得踢
個d球會先大獲

行為7

咁咪即係完全無機會取消今季

係啊 所以完全取消一定冇可能嫁啦
涉及利益太大

通常係協商點樣去就時間去delay

大家又準備日日home office

感覺似
"屌你老母，累我無得對住獎牌榜打J同笑柒其他人”
多啲

睇官方ig好懷念lennon+defoe

下星期仲開始DSE
大爆發未到

Match day! 倫敦打比

Dier 搶口到

Tottenham have made the decision, with the extension to the Premier League return date, to end first team training until next month. The players will all keep on top of fitness at home. Some injured players may go in to Hotspur Way for rehab but no training sessions taking place

both of you are

Amazon will continue to send a filming crew into Hotspur Way to capture any Tottenham Hotspur players returning for rehabilitation, with midfielder Moussa Sissoko confident of being ready for when the season can be concluded. [The Telegraph] #THFC

#thfc players have been sent home from training at Hotspur Way and will be given a return date once it becomes clearer when the season might be able to restart. | @TelegraphSport

fm 開咗個熱save
開季第二場即輸4-1畀猁 屌
Fm 隊熱點砌好

用科 其他是但10隻

科傷

我都開左，d人傷晒又難買人

等d人好番都夠踢既
比利時孖寶可以續約

支那隊之後會高價執走d老弱殘兵

係點都賣唔出lml，免費放佢走好過督眼督鼻

今集FM我玩熱刺開局
有3個人留唔到 A4 V5 大力

冬季轉會更新後孖寶可續

更新前只續到V5

科可以賣到20m

唯一對熱既貢獻

我甩番轉 就到季中個陣賣左a4比國米
不過熱刺唔算難用嘅

我dllm

熱d老人家全部都值錢賣

隊長、孖寶、ssk

甚至dier、lm直頭天價

係lml、winks賣唔出

crazy 平手價

冬季轉會後開save有埋左右閘青訓，其實齊腳易玩，仲要入面個光頭西好闊佬，叫佢加建就加建，轉會費冇億五但賣賣下人都有億幾玩

gchi

冬季更新後科係可以打右閘，但我俾個唔識既青訓上都好過見到科

ccv做後備好過

433 進攻

parrott AF
荷b IF 摩拉9號半
Low AP/MEZ Winks b2b/DLP S
肥當 節拍器/DLP S
屎屎龍Cwb BPD BPD 臭Cwb
S

其實都好夠用

我賤賣lml 比李城14m
仲有28m 賣左dier 比拜仁

係gf 借2年之後要56m有d on9

仲要冇得斷租

難委佢坐足兩年板凳

我lml免費放左去西班牙

但dier賣到個價多過你兩個加埋

水魚獌

Dier賣過比疤
成50m

其實佢又唔係唔好用
但真係好撚貴 個價唔需要買佢

試過80m賣 dele去車

hehe孖寶都差唔多億五

依2友fm勁過現實好多

exect7ly

佢個位skipp打到，用佢個價可以買wonderkid啦

唔識用dele

打攻中、前鋒效果都麻麻

今年一開save搶劫些路迪就夠玩

我通常平通街低10m 之後有offer就掉走佢

真係咩價都冇人要

一係借走，借走d fans會屌

反而free 走仲屌得冇咁甘

Ssg幾時打antonio （唔係真人）想睇佢出醜

fm個光頭西用83m英鎊幫我買leon bailey

The Club can confirm that John McDermott is to leave his role as Head of Academy Coaching and Player Development to take up the position of Assistant Technical Director at the FA.

足總有人

想知搵咩人接多啲

0400

好大穫喎

賣科都係唔識波既假熱

fm 有無左閘推介？

b williams
chitwell

ben davies

艾馬神

烏克蘭神閘

其實fm作客唔轉戰術係咪無得打

16 work rate, 16 stamina, 15 acceleration, 15 pace, 13 tackling and 13 off the ball
19歲 平 我20必簽佢 手機版仲勁啲

幾錢簽到

好似9m 開檔果陣簽

分3期比

光頭本人上連登

愛斯賓奴隻 pedrosa都幾好用

見到素素咁買之後
我FM都成日用呢招

fm由我第一次（好似係10）玩開始已經狂用48大法
以前可以直情唔洗比首期

cheap
我一定10m首期

你垃圾 想賣了

買唔到，最後買左thierry correia

dllm

Locelso

Ssg屌打antonio深係識傳比自己單打

有無link

踢完

羅利斯個個笑到仆街

邊個贏

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

cc龍2：0

科隆度買件平野就算

今集兩閘求其放個人去踢都好似冇咩分別，一樣照助攻同輸尾柱頭槌，放青訓都得

就係唔放科

左閘一定係vagonoman

nash踢廁紙條片d留言笑死
Already better than spurs whole team

At least better than Foyth

4259

今集fm 傻的嗎，成日傷

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

一場傷太多就SL啦

係國家隊成日傷
一傷傷我kane 同何b 仔3個weeks，屌佢

俾支炮指住個頭

科可以遲考dse了

冇得玩ocamp屌女

Fm 入面norwich 都好廢下wo
0

泰路卻拿好抵買
我都買左

Alli啲技術真係同Son差幾皮咁

阿古路輸俾同一個人,TWICE!

原來第二個係根度簡黎

Sonny一腳就入

好啦，我當睇唔到啦

Son左右開弓，最後個下仲要拉得好靚

49000話要牙傾表明話想離隊先買佢

咩料

佢走都唔到曼聯買

咁痴線

我都見到

季初利維對大力臣開哂綠燈
大力臣都唔撚show佢添啦

曼聯個重建睇落ok既

起碼蘇狗又變番蘇b

但牙傾呢個年紀都唔會去重建中既球隊啦

真係要走就係為爭冠
同e23一樣

禁語

好似有人係twitter 講過
上年黎到熱刺就會拉傷大腿，唔黎就中肺炎

主又可以壓價

過唔過到體測

你班仆街日日戴巴拿
宜家開心啦

佢仲咁後生

Dybala中左真係好可惜, 希望佢早日康復

覺得佢好有潛力，唔好有事

最on9係 球員中 領隊中 班主中

政治上 外國班大粒既又中

就係唔多聽見支那有邊個高官中

奸人特別難死

全球反支

班仆街隔住個Mon黎睇人，點會有事

中咗又話你知咩
呢啲會動搖政權嘅嘢點會俾你知

最搞笑係人地爆到咁

佢地仲話自己國家好左好多 我打死都唔信

就算佢地有咩措施 大把支那人最叻陽奉陰違

跟住依家上面班人又批鬥緊外國番黎果堆

支那人最叻就係圍爐打飛機

bala

新save dier廢咗勁多
不過坦 low 柏樂都勁咗
一開季就傷6件 啲人又借9走晒
轉會費得15M 真係逼住用科

科傷喎 點用

要等佢傷完打右閘 無錢買人
睇下放唔放到dier lml先

Psg kehrer 啦，後防個個位都打得
一開波比人擺落transfer list

dier都放 英人來
我玩會用賣人bug

利申 冇買20

free

free得幾日

不嬲都係假英人 唔計HG

玩返fm19好似易玩啲
利申，新手

玩返fm18好似易玩啲
利申，新手

玩返cm好似易玩啲
利申，新手

全部都傷又冇錢點玩

抵撚死

呢個勁 防中 中堅 高速打hightline

貝b ig係咁j自己

依個抵買之選

放v5 都多20m啦

啲staff能力值廢到 執咗勁耐
請咗luis campos做Dof

中咗唔公布啫

見狼隊想買占士
其實熱刺會唔會諗住買
搭lo 好似幾正
不過應該冇咁多錢
幾個位都等緊補強買人

Good sign

主濕鳩add-on大技

死左唔計

#thfc have made an offer to Olympique Lyonnais' head of recruitment Florian Maurice to join them. | @lequipe

Spurs offered a sporting director role to Luis Campos but the deal was rejected by Lille themselves.

However, Luis' future at Lille is not as certain as it once was. Spurs will are likely to make another move for Campos in the near future due to this.

[L'Equipe]

McDermott個位想搵里昂個個去頂
總監就搵Campos

u23個堆好廢
Campos係fm啲數值好高

我請左Ariedo Braida 做Dof

請到campos 我熱有運行

呢個好似都72歲 驚做一陣就話退休
所以先揀咗luis campos

係呀。老喇，到時再搵第2個

btw 唔識用son 同kane
翼既話，荷b 仔同lucas 都勁好多
前鋒parrott 入波仲多過kane
仲有lo celso 係fm 係咪犯規地存在，踢左半季英超已經雙雙

唔係囉 Kane fm勁撚到bug咁喎

Btw freekick好易入波

我kane一開季係好撚勁，之後傷完個幾月出返黎on99 咁
Lo celso d 前插入波仲多，仲有parrott d 攝位入波好勁

其實現實d球會一樣會分期同terms
唔係邊得嚟咁撚多cash找數
係光頭西特別度縮姐

好sad既片 but true

從來無覺得佢地屌過
爭餅食，鬥射靚波就有

有冇戰術推介
新手苦手到

睇咩隊啦 不過fm不嬲都過份強化防反隊

FM 從來踢唔到哥帥個款控球
所以哥帥係FM世界成績只係普通

今集戰術得主場用到
你作客一定debuff到弱智咁
遠射 罰球又屈機 用一條友可以搞掂你成條後防

有年玩萊比錫
作客和左十幾場

鳩攻唔盲目搓最好用

熱save
買咗城城
要點砌
Kane 0 輸出咁滯

學摩佬囉
4231
但係偽3中堅
右閘推到最上 CWB 進攻傳中

用levy 大法簽左fati

我第一季咁擺

平排442 短傳 節奏快 pressing淨係唔逼門將 高位

Son AF KaneCF(a) 2個箭頭都拉邊

荷B WP(a/s) LoCelso MEZ(a) Ndom DLP(s) LM W(a)

Cwb(a) BPD BPD Cwb(a/s)

S(s)

50goal

我呢幾年都會放棄fa cup

80m FA Cup
玩罷踢

幾錢人工

想簽埋sancho,用大法但合約傾唔掂，我熱有人工上限，佢太高人工，唔9比每年up10%
我delete 呢項就唔9同我傾，個agent 仆街黎
我諗住son 同 lucas 都唔玩得好耐，準備接班

46k per week

kane af a / f9 s

人地現實都要求去曼聯要拎全隊最高薪

用賣人BUG

即係？？

董必禮改得仲好啦

笑左fa cup出半後備，d setting 都無亂改
個陣容已經有son,fati, alli, ndom 呢d
第一round 比reading 踢出局
巴塞無80m 我都唔想

你點擺

屌 已經唔算鳩黎都如願

好撚難踢架果兩個杯

笑到我hihi
比reading 炒3蛋

But 你連線得中堅有有排搞

點先有連線？

有撚排
我打左成大半季先有

你當係默契果類

Sorry得大陸網有

一齊正選 加踢得耐
好似

d 人成9日傷，好難齊wo

利記好撚勁

唔好咁快比額外訓練同唔好粗暴拼搶
會冇咁傷

話說4231我完全用唔好個am位

我隻lo celso 好撚勁
一用alli 就時好時壞

alli應該係因為決斷太差 成日斷
擺佢打雙箭頭就好好用

我依家用個3個陣
得菱形442會擺人係個到

FM我都好少用攻中
用親攻中既陣都仆街

打開5122(3142)多

hard mode 咁

蔡伯樂勁過kane 好撚多囉，再唔入波我賣9走佢，剩係識入12碼同對弱隊勁

點解唔用埋真相補丁

原來呢個post都推左9日

又搶開sor

[COYS - 停賽討論] 熱刺球迷吹水區 207

Free 完之後諗緊買唔買，所以廢事搞
對上一隻玩既已經去到15
玩得ok 先買，買完先慢慢搞

1001

ccv4259

rubbish 魔狗